支持燒法庭嘅人，可唔可以解釋點解藍絲咁憎香港法院？

兩邊都用有色眼鏡睇野，自然覺得中間嘅幫對家

膠呢，我等緊收

藍屍憎法院係咪石器時代既事?

而家都係

而家鬼係

就好似連登仔憎泛民咁囉

點解日日仲掛住美心美心美心美心美心美心?

正式宣佈，Solomon Yue劉世良同陳雲都係共產黨間諜！

“警察抓人，法官放人”？香港法治怎麽回事

港警抓人法院放人 香港团體向法官“出手”了 ...轉自多維新聞網

親中團體轟「法官放人」 促馬道立辭職

source?
收哂嗲啦一早
係得你未收

盲咗？

所以呢個月所有案都係pro government囉

黃狗法官一地都係 E-mail 此主題給朋友

黃法官宣揚香港是獨裁政府，非民選所以無法治！縱容，最後也是搬起石頭砸自己腳

一 自己啱啱send出黎好意思話人盲 on撚9
二 第一篇已經係講2016 睇黎盲既係你條懵撚
正傻閪

發表於 2019-8-17 12:29 PM

邊撚度第一篇2016?

得喇 證實你係盲撚
好撚柒呀屌

繼續咁嘅態度輸鳩硬

繼續你咁嘅態度贏撚梗啦

係

法庭搞唔搞都中影響唔到法庭以後判決架啦，不過拉倒法律女神像會有較大象徵意義。

GOGOGO

又block一條傻尻三毛